如果女友唔肯幫自己打飛機，唔send J圖比自己，甚至喺街摸下大脾都嬲

咁應該點好
利申：唔可以J其他女

分手

中出即飛

一段健康關係始於互相尊重
對方唔願意無謂強求
試下從自己開始改變

切啦

唔打得飛機者
屌得咪得囉

俾唔夠家用？

左手

戒J啦

比多幾舊水

又唔係淨係得女人...

飛

樓主個名

叫雞

幾好笑

你女友平時對住我好主動
唔止主動打飛機 主動含埋喎

跌幾份屋契係地下先啦懵撚

到時你叫佢啜哂你大腸d屎出來都沒問題

🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼駁唔到

咁男人囉

唔好煩啦 比幾舊去叫雞 想點都得。錢可以解決呢個煩惱

屌你兵黎咋

強姦

當然唔得

好提議

可以叫雞架嘛 你傻架？

仲係青頭，咁耐以嚟第一條女，唔想將第一次比隻雞

奉旨比你掂咩

以上既野怕醜唔做都唔出奇，邊個想大街大行比你摸，想要sex 就叫雞啦

俾

一齊幾耐呀 佢話以後唔俾定點呀

你肯定佢係你女友？

你條女任摸架喎

同佢瘋狂傾計
同佢瘋狂周圍玩
柏拉圖

比錢啦

女朋友會唔會係處女啊？
可能比較怕醜姐

唉

乜原來女朋友就奉旨要滿足大爺嘅性需要?

結論：樓主on9

你個plan 唔包 有咩計

你條女醒 佢費事第時勞資糾紛
所以你一日唔俾錢 一日都唔起科

慢慢黎啦
呢啲嘢唔急得
要慢慢調教的

當人免費雞？

比曬藉口你去滾,執到啦

條女一定要幫你
樓主出毛未